全民割蓆！

［red][size=40]割𥱊？[/size=40][/red]割乜撚野？
大家本來不是同路人，何來割𥱊。
如果有注意過呢場運動既人，都知太子係咩地方。
如果有專重過呢場運動既人，唔會係白花旁邊慶祝生日。

點解各路手足要因為一個路人女人同班開港豬慶祝生日而決定去向？

《人手轉載》

希望大家維持嗌五大訴求：
1.缺一不可本來就有環環相扣既意思，正如林鄭撤回咗條例，都唔會改嗌四大訴求，簡單啲講，呢句野既結果一係5，一係0，冇其他。
2.解散警隊呢個訴求並唔夠實際同具體，基本上五大訴求達成就已經可以蓋括埋解散警隊既效果，正如一開始第五個訴求係林鄭下台，大家都覺得呢個訴求唔實際，所以改做雙普選，所以，我地係唔需要特登加多一個訴求落去，咁先比到人睇我地一直爭取緊既係具體、可行、實際既訴求。
解散警隊可以獨立嗌，代表我地對警隊嚴重不滿，但唔好將佢當做第六大訴求。
3.國際啱啱先開始知到我地爭取緊既係五大訴求而唔係林鄭一句撤回就咁簡單，所以維持五大訴求先比到人一種由始此終都係爭取緊同一樣野既觀感。

死五毛
祝你三代比中國共產黨輪姦屌死
死無全屍

睇清內文味啊 五毛